# Block 2

## Mein Portfolio

### Was waren heute ihre Ziele?

das mit Markdown Dateien besser zu verstehen und mich auch vertiefen zu können bei den verschiedenen Diagrammtypen

### Welche Befehle haben Sie gelernt?

Befehle nicht wirklich, aber neue bausteine vom Programmablaufplan und auch die neuen Diagramme.

### Was verstehen Sie noch nicht ganz?

Use case versteh ich noch nicht genau. 

### Welche Ziele setzen Sie sich für das nächste Mal?

Das use case genauer anzuschauen und das auch zu verstehen.
